曬精力去屌加泰集會，咁不如企爆同日嘅英領集會

睇下呢幾日班五毛賺得幾開心
一邊屌加泰
另一邊屌返轉頭

其實對個集會咁撚不滿，咁不如冷處理左佢
齊齊企爆英領，開拓英國戰線仲好

你哋唔係諗住靠晒美國下話？

啱啊

英領係今日。。。

屌我以為係24號
定係24號係討論？

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

強烈建議24號上埋英領睇直播